【娶大陸妻悲歌】嫁入門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

【娶大陸妻悲歌】嫁入門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

李耐，曾經歷三段中港婚姻。八年前，在惠東平海娶當時38歲的內地妻。二人婚後育有一女，今年，妻子單方面離婚，成功奪取公屋，六十五歲的他面臨被迫遷。

他憶述，當年在國內時，認識妻子的表哥，「當時我跟第二任太太離婚，表哥就介紹阿卿俾我識，讚佢為人節儉。相處之後，我都覺佢人品老實，只係唔愛說話。」

二人相戀不久，女方主動提出結婚，「我同佢講得好清楚，我年紀大，你千萬不要害我。我哋結婚，如果你到香港後同我離婚，你就係害我。」表哥亦擔保說，表妹不會害他。

婚後，二人住進慈雲山一個一人公屋單位，阿卿提出生小孩，「其實我唔想生，佢就認為唔生育點有後代。」李生現在回想過來，堅決認定生育是妻子精心部署的計劃。

2010年，妻子在聯合醫院誕下女兒，花了四萬元。李伯要向銀行借貸，每月還款額從工資中扣除。

當女兒四歲時，太太獲得香港身份證。一五年，三人獲派至將軍澳的新公屋，距離地鐵站僅三分鐘路程的怡明邨。為了應付家庭開支，李伯一個人打兩份清潔工，由早上七時工作至深夜十一時，月薪一萬七千多元。

好景不常，由於積勞成疾，他不幸中風，導致無法工作。中風後，妻子經常以忙碌為由，只曾到醫院探望一次，「佢曾提出過三次離婚，佢知道我沒法賺錢，就放棄了，唔再行正路。」

約年半前某天晚上，妻子投訴李伯經常發脾氣，二人發生爭執。女方報警，兩母女最終由警察帶走，自此一去不返，妻子找社工申請綜援，並開始圖謀奪取公屋。

待續……...........

抵死

我屌你老母，死撚咗都唔撚可憐！

就係你地呢班仆街，搞撚到香港咁撚多大陸人，重生撚埋啲小蝗。以家呢班撚樣全撚部住公屋，攞老綜呀！ 屌你老母！

悶咪去叫雞，再唔係中出即飛囉，娶佢嚟把撚咩！ 已家要香港全部納稅人幫你埋三張單呀！ 屌你老母！

希望男主角快啲死唔洗晒錢

其實班蝗黎黎去去都係三部曲
結婚大肚之後搶樓
都唔明點解仲有咁多人中伏

娶大陸女人，幾時死呀你。

hup d廢老心靈脆弱 點解冇個支那人相

控制唔住碌野，就要萬人幫佢埋單

依啲死廢老 唔死無撚用

中產敎授殺妻成本咁高走去殺
呢啲癈老窮鬼成本最低又唔敢

有冇人解構下呢個係咩原因

廢老又害左香港

多左兩隻蝗，少左個公屋單位

做到中埋風哂醫療資源

正一禍港廢老 。
同時再次印証中國四大發明，偷呃拐騙的威力

正呀

抵死 咸蟲一名
好好地過埋下半世
依家叫屙老過唔到世
性需要咪叫雞
七老八十都學人娶老婆
諗住慳個少少錢

帶左3次蝗入香港

唔好咁快死呀你, 慢慢典床典蓆先死呀

正正經經叫下雞未算LOR
係要結婚 睇相仲要你屌埋我果份

2010年，妻子在聯合醫院誕下女兒，花了四萬元。李伯要向銀行借貸，每月還款額從工資中扣除。

幾十歲人幾萬都冇學咩人結幾次婚學咩人生仔

條路自己揀, .....

李耐，曾經歷三段中港婚姻

屌個死廢老老母﹐
一個人引入3次蝗。

仲要每次都生小蝗畜。

3鑊都幫3隻大陸雞同小蝗畜上公屋﹐
分撚薄晒本土有須要嘅香港人嘅資源。

正一賣港賊。

咁撚老就咪撚結婚啦﹐屌佢老母。

斃在係佢仆街其他人幫佢埋單真係喊出嚟

又要我幫你養 你班垃圾廢中

條路自己揀

屌佢老母 又係香港人埋單

人類總要犯同樣的錯誤

點樣積勞成疾會中風？

咁香港人返工咁長時間咪好危險？

叫下雞咪算囉

香港人資助佢屌閪
何樂不為？

廢老仆街係有原因
抵死
呢d咪叫做無做好生涯規劃lor

佢都離過兩次婚，證明都幾難相處，老婆生嗰時仲要咁大個人連四萬蚊都冇。講咩離婚就係害你，大佬相處唔到仲格硬一齊咩，都未計你成日發脾氣。唔係話啲蝗無錯，但睇晒成條片，但條廢老好似完全無後省過自己

廢老

真心抵死

60歲仲生
點撚樣養呀

垃圾廢老又要香港人埋單

抵撚死啦
而家仲出嚟博可憐??

有冇驗DNA
怡明苑位置超正

咁都係新聞?

屌你隻廢老唔止害左自己仲引多隻蝗入黎
中風係報應黎呀
下世中多次喇

屌你老母預撚咗嫁啦
可能有人覺得拎公屋換屌一兩次大陸婆好著數嘅

咁似早排屯門居屋個呀爸同仔女爭屋個單野, 又係差唔多形容詞形容個大陸婆

叫我？

屌你咩
男人真係。。

表哥

隔離仲要起緊居屋

屌你老母,蚑那蝗死全家
娶蚑那蝗嘅都要死呀

明知係氹都仲要踩落去
男人老狗你真係好唔想生咪去結紮囉,
邊逼得到男人生架

叫雞就咪做鐵達尼

咁又唔好
我想睇佢被房署迫遷然後訓街個折墮樣

擺明假結婚啦

大陸妻之後留港照顧小朋友
所以唔洗工作
唔洗工作所以有老綜
一家4隻蝗
納稅人D錢就係咁用

娶大陸女人 抵死

仲唔快d搵定籠屋

條路自己揀既

老淫蟲搵大陸女人既結局十個有九個都一樣

大陸婆用塊閪搶公屋

呢D八婆咁無恥有乜做唔出?

條友靠呢行搵食

個女應該唔係佢嘅
呢 d 係咁引入蝗嘅廢老唔好咁快死
最好淪落到訓街周身病痛

五六十年代出世既男人大部份都係禍港元兇.高中層既人當年食住香港經濟起飛,移民潮上位,當中好多人都係無能,造成而家既中年人覺得係自己本事,認定後生一代上唔到位係唔夠勤力,買唔到樓係唔夠慳.同時不斷壓榨下層員工.

低下階層既人當年經常上支那叫雞,當中唔少人沉船而又唔知道好多支那女人係共黨精心安排.結果好多人娶咗支那女人做老婆,直接導致今日不斷有150蝗蟲黎香港.更甚者就係好似呢位事主咁,老年引狼入室.

香港經濟起飛靠三四十年代出世既仲未俾支共荼毒既移民同本地新一代人建立.五六十年代出世既人係真正享受經濟起飛同英治既一代.然後呢班人貪得無厭,而家要攞埋下一代既錢財,機會,權力.係真正禍港元兇.

每個廢老俾一呃一鑊問你死未
呢個李伯仲俾人呃足三鑊

啲廢中廢老要講幾多次先識聽
你估自己靚仔有型 同你講真愛咩
咪撚玩啦 大陸雞淨係貪你張身份證同間公屋渣

娶港女 = 控制你點駛錢
娶蝗女 = 呃埋你D錢

抵啦 大陸妹都好信既

中國式陰道

今年65歲, 8年前即係57歲, 娶當時38歲內地妻
2010就生女, 即係結左婚無耐即刻生
2個都算高齡真係唔驚生d智力有問題既出黎...

死廢老，仲要搵香港人埋單
唔係諗住個大陸婆真心鍾意你呀
但現實呢啲case多到數唔晒，交稅幫班死廢老埋單，多撚謝晒

屌到口都乾埋喇
廢老真係賣港狗嚟, 又奶共, 又鳩痕走去娶大陸女人。
最後自己就襯地然後要香港人繼續埋單

又係為張身分證，取大媽，風流一世好過

個女係咪佢架？

大大個「表哥」喺度，都唔識醒水

抵撚死啦死仆街，仲引埋d支那豬過黎，祝你不得好死呀

呢單野都要loop

抵死😂💯👌🏻

中過一次伏都唔撚識醒 仲要中多兩次伏
廢老個腦乜構造咖究竟